有無人從未坐過機鐵？

由起好到宜家都未坐過

一直都係坐的士

我鍾意撘巴士多啲

好撚機

以前坐巴士，2012年開始啲新車太閪，轉咗搭的士轉地鐵

一係的士一係巴士

細個有咩小童優惠有地鐵職員親人帶過游車河
大過後全部坐巴士

出唔到市區
都唔知搭黎做乜

between
人生坐過一次
果次番到香港八號波
無晒巴士唯有迫住坐機鐵
好撚記得去到荔景部部LIFT都排隊排都搭唔到
又無扶手電梯
淨係轉車都轉左唔知幾耐

的士/巴士

窮L搭東涌線去東涌轉S1
近排坐A車去

一直都係坐巴士，機鐵好貴~
巴士快車都係40分鐘到機場

新界撚坐A車快過機鐵啦

真係冇... 巴士, 東涌線轉巴士就有

機鐵真係好方便喎，又快

英國送比香港最後一份禮物之一途經西九龍、青衣、青馬、欣澳、東涌、機場，連埋條鐵機全部都係玫瑰園計劃野

機鐵唔夠快

印度仔坐左skyliner 未呀

等SKYLINER開香港直通東京就去坐

次次坐都唔係因為搭飛機

剩係搭過一次中學雞果陣因為要就其他朋友所以約埋先一齊搭

禾

淨係搭過去考QP

坐過兩次左右

冇乜特別

Skyliner好坐好多

話哂SKYLINER係東京名勝黎

以前成日坐
市區check in 好方便

新界撚坐的士可以半價轉機鐵
E車兜到暈都未到機場, 又迫又多人

次次去機場都搭

其實klook訂嘅話唔係貴A車好多

坐過兩次 一次去博覽館 有優惠出閘多過兩個鐘來回變左唔洗錢(果陣唔知) 第二次送女朋友機 因為有第一次經驗就咁入閘返市區 一野拍左一舊水去心都痛埋

睇你住邊

btw sky liner 有咩咁正

我....一直都係的士

港島返工，機鐵算方便啦。有得一早in town check in 擺低件行李先，好方便。

窮人搭唔起

北區撚坐開巴士

坐過一次
由機場博覽館坐去機場

住嗰頭無地鐵
搭開巴士入去
加上真係好少去旅行

我，因為巴士方便

淨係幾年前睇周杰倫坐過,去旅行完全冇考慮過
除非住港島/旅客,否則睇唔到坐既理由
性價比低,成百蚊程,我住九龍/新界,去到九龍站落車又要再熬多程車
點解唔一開始上巴士/的士走

上次a20結果成班車冇左
又趕唯有先走去搭左第一次

坐得酒店shuttle去機鐵站黎直接坐A車都已經坐左大半車程
仲要平一半

用 klook 買飛平好多㗎，香港站上車好似都係$78
所以主要睇你就唔就腳~

最近搭果次成車廂得我同一個鬼佬機師

klook 無送免費黨鐵
如果唔係住機鐵站附近有機會會貴過用八達通

812搭機鐵先走到

屌你老母世界末日咁款個陣

Me,A巴 or Uber

起好到而家坐過6次
全部都係因為工作關係有免費先坐

呀仲有， 無一次係因為要坐飛機而用機鐵